政府將推出法律框架 要求爆發地點居民檢測前禁足

政府將推出法律框架 要求爆發地點居民檢測前禁足

#港聞 行政長官林鄭月娥表示，稍後會通過法律框架，針對出現爆發的地點，要求居民在有檢測結果前禁足。 (12/8/10:57) 全文

有檢測結果前禁足

但係冇上門收樽服務

痴線
如果我今日放工先收到要做檢測嘅話咁咪奶閪？

講到懶係難明咁
推咩出法律框架
而家香港，政府話點就點架啦傻閪

又唔賠償人工開支，唔可能做到,香港人最緊要返工

乜撚叫通過法律框架？

即係立法？定咩？

599X

稍後會通過法律框架

又 fake news , 有撚法律咩依家
拉 !

政府推出的「回港易」計劃23/11實施，身處廣東省及澳門的港人，回港時可獲豁免14日強制檢疫，

經由深圳灣口岸入境或港珠澳大橋香港口岸入境的名額，每日分別有3000個及2000個，已有超過1萬人申請預約上周回港。

［重貼］停撚咗免檢疫入境先啦，屌你老母

老母群組點解唔使

回港易又唔使

毒撚唔出街
又然

依法人治

無晒反對派啦，確診人數仲日日升。
政府係咪無撚用呀

究竟政府有冇統計過 確診者多數係邊類人？
例如：大陸人，經常來往大陸，親戚係大陸人，工作地點多大陸人...等等

醒下啦，健康碼前奏啊
下一步就禁出境

大家襯依家一定要入去Save HK做分化撚 真心好好玩

港共狗又唔捍衛基本法嗱?

想陰啲陰啲全民強制檢測

班富婆攪到咁
然後就立例搞巿民

香港好危險
廢老快D北上避世

返工點算?

即係你唔留低你既DNA都唔使止意移民

時間岩岩好下年1月宣布香港係疫區，禁出入境自由

取消左回港易先啦